[有圖],又要入黎j大波estella啦！！！！！

好可愛好qq呀 波又大又夠可愛！
j到你地出晒血

白滑玉臂，各位巴打係咪幻想緊依隻手幫你打飛機呢

仲有打j必備嘅含撚樣，係已經諗緊自己嘅龜頭俾佢潤滑嘅口腔包圍住

件gay佬真係好乞人憎

剧你老母啦 俾女你j你就j啦

你講隔離雞仔聲姓何果個？

estella bb都負皮 人地話晒都係油尖旺之花

邊位 我講緊樓主

J仔仲好

直仔就j女啦，j仔依啲享受留返俾我

連登仔唔係鍾意白滑大波嘅咩！？？？咁鳩白滑大波都負皮得落 肯定係因為我post佢出黎覺得我冒犯左你地女神